《關於香港政府使用毒品之陰謀論》撰文：雲海

又再回歸我老本行：講下陰謀論！若果你有留意整整一個月嘅公眾活動之中，大家都見到現場所謂奉公守法、專業嗰班香港警察，唔少都好似發左癲咁樣，陰陰嘴笑走去記者旁邊用胡椒噴霧噴記者又有、一排企係度突然間好似Joker咁笑又有、攞住支警棍見人就打又有、瘋狂咁喺度講粗口又有、之前旺角清場幾十個鏡頭影住個警察情緒失控唔俾記者行又有⋯⋯，其實我一早都喺度諗緊一個問題：呢班警隊咁唔合理嘅情況，真係覺得佢哋似吸咗毒、hi左野！早幾個月先看了美國陰謀論雜誌「PARANOIA」第64期，當中一篇文章講到美國政府及CIA幾十年來，如何利用毒品作為武器，對付反政府人士及活動等，被解封的文件中包括「MK-Ultra」計劃等，展視CIA的恐怖手段！他們的手段衆多包括利用走私毒品賺錢支助其他反美國家反對派、對付國內反政府份子就買通他們身邊親友，慢慢度他們吸毒上癮！（這情況好似我以前一個朋友！😂）其中包括買通了反戰份子的牙醫，長期向他落毒！不少人因此中毒上癮後被殺，不會引起公眾關注！而最令我關注的手段卻是美國經常利用LSD迷幻藥加上催眠暗示訓練殺手進行暗殺，例如暗殺羅拔甘迺迪議員（約翰甘迺迪細佬）之兇徒Sirhan講述自己屬於CIA受害者，聲稱是受到藥物及催眠的思想控制進行犯案！而事實上早在90年代，可能鎮政府主動解封文件，證實美國政府曾利用大量LSD，注射在伊拉克等地作戰的美軍，絕大部份美軍是並不知情（他們被聲稱是注射疫苗的東西），當時亦解封文件證實其中一名CIA殺手，被過度注射藥物跳樓身亡，克林頓政府向其他人道歉！好了，故事還是已回到香港，我們偉大的專業警隊，有沒有被不正常的部門：例如保安局、不存在的政治部、甚至中央組織，在食物中加添了毒品？注射了不知名的疫苗？而誘發了他們的獸性？令他們不能自控？當然一切都是陰謀論，但我始終解釋不了為何一個正正常常的執法人員由表情，到動態，到行動都猶如一個暴力傾向的精神病患者？！

我細細個就已經鍾意聽佢啲陰毛論

唔出奇呀, WAR ON DRUGS 左咁多年, 真係唔知為乜

呢啲陰謀論應該可以嚇下警犬
美國都會做 香港同支共點會唔有樣學樣

似啦失哂控